做個統計，有幾多人用扮訓呢招黎end左個topic

多數用打機

經常咁做

通常直接唔覆
到下次有野講再搵番對方

要扮？

直接俾人已讀不回

訓了 88

系你老母